其實有冇人諗過台主唔過黎唔關紅人榜事？

只係因為佢用an機暫時過唔到嚟

估撚到啦

人地幾部6s玩fatego呀